[英雄聯盟]LOL賽事討論區#47

個翻譯

強國人Condi講野都咁謙 點解電狗可以咁柒

鬼佬係咁笑佢講野唔望人

呢場好睇

其實有無人同我一樣仲未明pick法洛士有乜撚野用

呀

唔係1001開架咩

官腔

cringe haHAA

兩邊都唔望

聽講佢個大勁，同埋打中期勁

cc all day

eu今日到底開唔開到齋

+1

我覺得CLG最屎

今日會唔會右左右左右左

EU幾隊仲話想轉區
NA心諗企開啲啦

睇呢隊野收皮岩架啦
上年夏季換哂人唸住完全體唔會好似MSI咁柒最後1-6
今年MSI拎第二串撚到覺得自己6-0，你偷撚到SKT一場都唔係自信到咁呀
到尋日比三叔後期團戰又一野收佢皮

對線打贏trist
中期強，有cc

BY FAR串得起,人地用頭髮換實力

最尾唔會係左

又係時候吹奏Pobelter

即時暈得一個仲要等10年先散出去

如果係右左右左咁就幾合理
除左LAST果場EDG對SKT之外

EDG 點贏SKT

唔通學電狗話人地爛咩

對線打tristana好打掛

Huni派

同樣都係25
但係憎佢兩個下路多過rekkle好多

仲有chain cc

仆街今鋪右左連鎖唔通EU贏返一場

想轉區理由唔係蝕錢蝕到戇鳩咩

對線poke 6lv開戰強捉 但成場重點無放係下路 俾大ching發育到就carry咗

FNC收皮唔該

實力勁嘅隊咪可以唔比你有後期
廢隊就靠運

pobelter今年幾多歲
由s1打到依家

MOUSE 同HUNI
邊粒膠大D 唔使講啦

我廠打外戰真係好撚淆 唔敢打驚咩鍋

至少REKKLES夠謙

捉左一次失敗左就無了

根本捉唔到
大ching 啲跳準撚到

Pick法洛士都唔知有咩勁？
想笑死人 ？

覺得廢pick

佢s1 s2果陣先得果14歲
話就話入左curse
但根本唔會上到場

G2呢隊完美演譯咗咩叫心態決定境界

好似xmithie先係最老

諗起琴日垃圾廠長握手個樣勁唔鋸就想笑

G2 咪就係廢西 Ocelote做老闆

當年自己中路都打唔好 又串咀

呢加搞戰隊都係咁

馬份當年轉隊同LBJ差唔多

21咋

暫時開右左

pobelter今年先21

Rekkles依家大個咗好咗 G2中路又廢又要串

花生打廠長有buff架

分分鐘打到25
lol最長青選手

就連ahq都打到咁淆，真係唔洗同lck隊打

REKKLES 話一定要打爆G2

又有得睇EU賣笑

22,23左右？
大ching 都係s1打到而家，仲keep到個水準同鬥心真係

廠長唔會比人當戰犯一定係mouse比人騙

唔好笑住轉頭燈到贏

佢地summer係打爆咗 不過輸咗俾MSF無得決賽嬴G2

唔知有冇記錯 佢地話準備3年內會拎到世界冠軍

當時FNC重建
有邊個估到huni RO會打得出水準
果陣又有邊個識steelback?
RO當時冇人要，IM時期已經成日比人笑gameover啦

等睇xmithie又派膠

MaRin 26了點睇

有gif

屌不過講樣好撚型仔

英文台分析
imt 2 : 1 fnc

Mouse打唔好, 屋企人又會有生命危險架喇

唔撚識英文就咪撚講啦

Olleh啲英文好難明

佢UP乜鳩

Olleh好qq

又諗番佢果堆morgana 片

成日戴頸巾 懶係野on99咁

大快活大快活

仲好等Audi上黎有笑話睇下

我成日都覺得介紹D人果陣D相好照妖鏡FEEL

我到依家都覺得果陣屌rekkles有啲無謂
成隊FNC重建
搵啲人番黎一係就新到唔識，一係就個底花花地
俾你係rekkles你走唔走人先
而且當時elements牌面都唔算太柒喎

200IQ \POBELTER/

歐洲高學成

咁撚柒都Q

olleh up what 9

Olleh係韓定台？

KR

冇記錯Element個時直頭明星隊
點知

閃電狗輸左

IMT後面條女好大波

Olleh話佢同Gorilla同Corejj既關係好似前女友咁？

Kabummmm

幾時先有劫同雷玟睇

咁都大

tabzz講過食屎狗係S4已經吼住佢個位，明明自己有隊又要過All果邊玩

又笑wickd

個陣係all

係唔係豬外卡

成個CHAT係到SPAM 機械人，又話 HIS EYES ARE DEAD，SOULESS。
我好認同。好憎人講野唔望人，人地唔會知你係怕羞定無禮貌。
佢擺明就係毒撚唔敢望靚女果種，但又好似想表現到唔CARE唔放人在眼內咁，我好憎人咁做。

Pobelter無ryze用

好想睇SOAZ打爆個KB

J開SJOKZ同小熊,條女真係算大

小組實最尾有啲硬線對出硬局既比賽可能會有

小熊

希望soaz打完今季好收皮

廢左咁多年都仲有隊簽佢先好笑

imt

人情戰隊

FLAME好似跟KHAN學野黎

高高地幾正

凱特林係咪冇人會再用

貪佢走佬TP返塔底夠勁

唔出EZ JG喇咩

邊個小熊

好正 隻腳

第一隊輸比外卡隊伍

果陣係點邊個知
可能peke果陣已經同佢講想自己組OG呢
認真
FNC重組果陣，又有幾多人估到佢地睇人咁準 ?

SMALL BEAR

soaz琴晚唔知訓得好唔好

簡評 2隊個陣都好垃圾

冇諗過xpeke隊og咁快沒落.
之前佢地打到4強個時仲好期待佢地之後的表現

總之imt頭20分鐘拉唔開7k
咁馬份就有機會carry

因為果2個25囉

終於唔係豬女打酒桶

啲人走哂

\IMT/ Pobelter

走得快係因為peke已經想退役做老細

lee sin

佢地真係咁驚FLAME隻RENE?
LZ同FNC都BAN

發覺喱個PO都幾多大陸仔。少少大陸壞話都唔講得架，笑台狗就可以。

呢個比賽版本係廢英

嚴選3個廢好左多年都仲有職業隊簽既選手
香港代表GodKwai
sOAZ
MMD

佢地25之後入g2都冇咩好結果
報應

Khan出jax當佢水魚咁打啦

IMT想打前期 FNC出李星想前期無輸得咁多

果陣好似話條下路好有鬥心,但唔知上定野好撚HEA,頂唔順走人

好似就係因為嘈架
下路兩條撚屌
同上jg唔岩key
Xpeke 偏偏同上jg fd
你懂的

野龜都無

牛排

係因為peke唔想打 又搵左件毒瘤poe入黎

其實flame巔峰果陣都算係carry型上路最勁果幾個

西門算唔算 生人霸死地

野龜依家係邊 唔講唔記得

C9 2隊

FlyQuest

識飛個隊

Fly quest

唔好理，總之贏左
一分已袋理撚得你

niels同mithy話amazing同soaz hea
佢兩個雖然25
但冇講錯喎
依家呢兩條友摺成點 ?

cody run希望唔好死啦

C9有空軍SPONSOR
2隊個名又識飛

巔峰 有冇一季

閪

呢二個應該係廢物之中既代表
又唔進步又唔學下新玩法

Amazing入左老母閪啦
Soaz就 你有眼睇啦

FNC

cody真係好廢

下
cj blaze果陣勁到仆街喎

CODY DONE

閪邊有廢咗好多年

其實點解閪咁多fans? 又廢又樣衰

n年前啦
依家仲係 ?

4分半鐘死2次,俾狗玩...

比twitch前期拎2個頭

amazing賣點係靚仔 你地識乜春

poe 打uol都唔差者
d風格都有d peke影子

所以成世做影

冇左個sponsor好耐啦
好似s6前少少已經冇左
果陣c9都未換人，meteos仲係度果期件衫已經冇左logo

佢前排個final都係做毒瘤

POE過左兔仔都開始有返UOL水平,係唔知點解係OG果陣咁廢

呢場冇買

但係支持IMT虐打fnc呢隻賤種

應該話佢冇勁過?

台仔淨係識睇對線同solo q 排名
識單殺就係型就係勁
team fight/意識/角色池咩黎架?

peke係og大腦同靈魂
佢自己唔打姐係成隊放置play

poe仲係uol果陣都勁啦
創意打法
好似varus中路穿甲係佢帶上職業先? 唔記得

Pobelter

咁又係
記得make play都係uol jg多d

一邊TOP廢 一邊AD廢

單殺faker 世界第一劫

下路廢撚到
風又吹唔中

pobelter

打閪三ban mid即刻變open mid

唔夾掛

AP KOG,仲有幾年前IEM屌爆左BJ

KIKIS果隻AD TF當年我玩得好撚開心

矛盾大對決
科狗斯個洞大啲
codysun柒啲

發現pob真係唔係最廢...
成日覺得佢同huhi一樣
而家好似好左.

永遠拎果啲對線打飛機
唔講仲以為玩緊街霸

因為係海外佢算出名

講真
佢響度做call果陣sOAZ 都無咁柒

仲有nashor ori同runeglaive ez

olleh d 吹亂黎既

Cho 38cs

peke用腦要用埋soaz果份

有得你唔服咩
資格同你一樣老，但係係你老細

酒桶ON9? 有得撞唔撞 有小兵先撞 好撚低級既失誤WO

賓仔都多過佢

穌牙屎

今場有冇flame horizon呢

其實有邊個可以同xpeke鬥老資格

兩隊鬥黑洞
Cody sun大戰soaz

咁多隻酒桶 除咗老山果隻似樣之外 隊隊都

上路打緊AI

cody son同牙貴一樣咁heavy

imt成隊都冇魔

唔炸CAPS?

咁聽老細講完
真係贏到

現役得番大清同soaz啦
其餘退晒休

點解有人覺得TSM會輸 夠竟係咩心態

IMT 隻AD好廢呀..

根本太respect佢, 閪個pool根細要呢, ban完佢main佢根本就冇資格打世界級賽事

上得ptt多

this ho siu

計到果一刻既話真係
呢兩個season1都未當打

大師兄

佢spring果陣先係最廢
依家叫進步左喇

認真SOAZ打到咁真係好撚樣衰 完全唔入流又死要打
垃圾EU

閪D刺客真係勁,不過除左刺客就冇

我大liftlift就carry左tsm

咁唔係點喎....

無睇開na
有幾廢法

廢過野龜，好似係

FNC仲肯要佢有咩計
EU上路攞得出手三個
差池，odo同alphari

REKKLES經濟嬴CODY SUN 1把BF

以前同peke 響fnc打
幾好
以為呢加都仲係好

EU堆上路同jg真係唔知點講

個鏡頭

最廢個隻

adc各項數據同keith呢條垃圾爭尾二定唔知點
總之果期佢就好好笑
穿甲meta果陣佢又唔識玩
到後尾變番純adc果陣佢又麻麻地

團戰比人狂捉
打TSM有場行埋bj球女個波到比bj秒左
睇到眼都凸撚埋

馬份又carry

flame pobelter舉重

期待緊lz vs gam

睇完FW打TSM 再睇呢場
感覺差好遠

你估個個DL咩 咩AD都識玩

惡到

中路淨係識RYZE,上路AI

將你幻想中嘅垃圾adc嘅更垃圾版

穿甲果期最勁應該係arrow啦

olleh拍親都係垃圾ad

wildturtle 唔飛機式自殺都正常嘅

要個穩定廢ad定要自爆ad

要大師兄ad

野龜重好過呢個Cody suck
野龜間中神經刀做到野
Cody suck真係冇咩見過佢有plays

NA JAYCE 0-5

spring果期佢果幾個朵先勁
cody done
cody run

AD位係2隊最強對最弱

自爆安

野龜比我感覺廢過cody run

咁你咪3ban囉
其他路拎優勢囉
唔係點解ahq可以打到姐

當年佢tf 分推我覺得唔錯, 但係tf 對線真係太廢, assassin 又得果幾隻係比較meta, 我覺得而家嘅meta toyz可能仲合適個閪

做乜鳩

CODY SUN真係太驚走位出事搞到勁龜,結果就成碌柒咁

講真
西門仲禁賽果陣日日開始打韓服玩tf真係好好睇

點解佢地好似冇打twitch經驗咁 成日overextend

人頭係哂pob this player到等輸 係flame既話仲可以一戰

屌 eu 唔係0-6唔到掛

吹到閪無勁過就真係太誇張 你搭蘭特堆垃圾ahq表現都唔太失禮算係咁

IMT坦就得賓仔,仲比REKKLES肥到咁,點頂

tf對線好廢咩

???soaz

個TP.. 笑撚左 白金仔都唔會咁傳啦

多3000蚊

soaz入黎搞笑

靠pob捉狗

西門以前未有自己韓服ac果陣好勁

feel到GAM打IMT會係咁拎條下路撳錢

有冇人知預示者係傳唔到過去
佢未開大前

SOAZ TP好勁嫁
用黎走佬果陣

第一次聽一個adc咁多花名

Soaz真係好柒
打埋呢季自動收皮啦

soaz柒撚到

廢鬥廢

屌你老母 蘇牙屎

soaz退休啦好嗎

SOAZ同CODY SUN鬥柒

屌你我睇緊咩.
真係同FW打TSM果場差好撚遠.. 兩隊鬥ON9咁

1000真傷都搶得輸
屌你uninstall啦

點解科加斯會咬輸重擊
真係矛盾大對決

同soaz同一隊真係慘

wtf?

soaz真係廢到笑都覺得曬氣

欣賞蘇ass既自信

一個字 好撚廢

笑撚左

無人講隻李星柒到俾人反殺咗

WTF咁都偷唔到

cody sun柒啲定soaz舊巨型垃圾廢啲係今場勝負嘅關鍵

快啲gam啦

賓仔

酒桶好撚廢 救命

REKKLES準備一射五了,出埋PD

快少少完好冇 全世界等緊睇GAM

見到cody 打塔比ryze w
開始明明地

Soaz其實有冇勁過
我印象中佢打咁多年都係派膠
最叻就係走佬

明哂啦

開始覺得mountain隻酒桶當李星玩真係好勁

佢好多次都係極限走佬

繼續吹奏Pobelter

flame呢下

s5打lgd果場吸血鬼就真係生性

吹奏下Flame先

TSM>>>>>>>>>>>>>>>NA>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>EU

flame kreygasm

五連殺菲歐拉

IMT贏please

屌笑死 ryze落左黎冇人知 轉個頭先知 即刻閃返上去

打fnc 果陣未算咁柒
但都間唔中柒

加多場s5 worlds darius囉

今日d隊幫曹格洗番個winrate落去

蘇牙屎幾時先退休

mmd 同 soaz救緊隻champ

對比eu na 最柒上路？

驚俾人nerf

真係廢到笑

ahq嘅其他路有優勢但係打少隻中路, 而且而家冇隊試過三ban佢, 打紅方三ban佢應該唔錯

用心良苦

040 soaz好波

曹格個100%win rate
終於明點解無人ban曹格 就係賭對面隻上夠廢

soaz

尋日就100% 今日就0%

又送頭

helios細佬avalon囉
冇架喇我諗唔到邊個柒得過佢

又throw返波.. ho ball

soaz仲廢過MMD

閃電狗拎住隻CHO都輸 真係冇得救

MMD連隻曹格都唔得 到底可以玩咩

codysun又黎

而家洗撚三ban咩 佢有種咪拎zed同tf出黎

soaz負責分推比人捉

Mmd叫撚得正常啦今場
係carry唔到

5/0/1 TWITCH 再加對面冇坦.可以點打

有勁過
當年IEM唔知幾多靠佢屌打岩岩拎完世界第一既TPA
可惜當年WE全盛期唔夠打

真係睇下兩邊舊屎邊個重啲

老鼠冇人阻到喇

又要開又要淆

玩tryndamere算啦不如

ipl5果陣tpa都已經傳要散

發唔發覺個風向係 科加斯死 codysun死 科狗斯死 codysun死

樹人啦 曹格都要識交下傷害
樹人出爆CDr 唔死係咁捉人就得

等睇mmd倒轉開大

電話無data 有無人報下分
Econ同塔數

兩邊都負重訓練
但imt呢邊重啲

又開大金人走佬

flame 1v9 la

上路TP返塔底走佬勁,中路RYZE開大金人走佬勁
真係靠REKKLES救世界

尋日kog出坦裝好岩

CODYSUN真係終極垃圾

Ryze全miss

點解會係咁overextend 唔知對面有老鼠？

呢場真係好撚低水準老老柒柒根本鳩打一輪

成場得隻老鼠叫打得好

flame屌鳩下其他人未?

有可能

依家rekkles已經係刺客英
想殺邊個都得

得罪講句 2隊都係垃圾

個時都仲有三分釘啦

不嬲都唔使出全攻

怕佢唔識開大

不如4打4算啦

睇到好頭痛

又黎啦 風向 codysun死到番soaz

Kog唔出全攻都夠傷 無得比

有TP係到唔會捨得開大

我送完到你送

呢場究竟做乜鳩

cody sun vs soaz

soaz真係好撚廢....

soaz
又係你

退休吧啦條垃圾

SOAZ vs CODYSUN

以為一邊要輸 另一邊又開始送

呢場cody>>>>soaz

REKKLES快快手開大射爆哂對面完場PLZ..

岩岩soaz比Cody殺
點睇

都唔知睇緊咩 快啲完好嗎

SOAZ vs MMD

仲J 緊TSM 康SIR 個PLAY

想睇技術對頭腦嘅對決

MMD vs Sven

屌你係到鬥廢

咁都唔洗死..

今日出全攻係咁死

終於知點解chogath唔洗ban

敬老

rekkless慘到

想睇on9野我打rank都有啦
快啲完左佢比我睇gam啦

Soaz想點

以廢嚟講soaz定mmd廢d

俾我係rekkles就肯撚定番入去就將soaz往死裏打

REKKLES:屌你老母 我食BUFF算

cody 黎料啦

一定soaz

100% soaz

岩岩codysun報咗仇點睇

baby faker今場表現都幾柒

想當年屌打steak

rekkles依家開始讓下資源啦
除非真係一定要佢去清兵

估唔到呢次世界賽上有廢過mmd既人

唔係馬份呢場爆咗好耐

HKA都入到世界賽

前HKA成員

4839 dmg

推上好過推中啦.. 不過留名FNC逆轉

soaz nice

SOAZ

兩邊adc都好大力

牛排我打都打得贏啦 仆街

依D比賽李星唔識玩真係好撚冇用
又冇傷又坦唔起

Olleh個大

有條咁既垃圾係隊真係可以嘔血

讓俾LULU仲好,中上都托柒

台仔屌打隻lee

救世界

邊度有得洗眼

1/6/1

人都咬唔到啊陰公

大快活又派膠

sorz 同mmd 邊個廢啲

李星同曹格成場完全冇撚用

李星搶龍真係勁

IMT有必要咁做咩

兩隊都

馬上做野

科卡斯都可以死到咁

屌
自己一講完李星就搶到龍

屌 2隊鬥廢

秒燈

踢一踢重擊其實高傷

李星有

上路都kick cody一次啦

做乜9明明IMT逆風反到又俾人追返

又燈
屌你

大快活一日唔踢走soaz 一日都唔會起飛

賓仔應該坦過SOAZ

soaz已經柒左好撚多場大賽 仲可以留到今日

踢走soaz都唔會贏到G2

問題係你搵邊個黎頂佢個位

啱啱翻黎就見到soAZ 1/6

cody sun唔岀少少坦裝

agger

彈撚左上去

mmd

屌你 如果係老山e閃炸完撚咗場 好撚無聊 妹下妹下 重衰過電狗

換老山真係嬴左 呢場

xmithie敢開團架

執柒左佢算啦EU隊

KOG出IE

200 iq

[qu ote]KOG出IE [/quote]
on9

靚巴龍call

200 IQ Ryze ult

依下睇到o撚哂

兩隊都廢到呢

師兄 完未呀 想睇gam

Fnc終於有返少少智商啦

eu 打 na 永遠都係柒鬥柒

CODY SUN想同REKKLES鬥顏射?

屌 好撚悶

咁都叫少少

Tank Chogath KDA 預左廢

圖奇好撚噴得

我要睇levi呀
呢兩隊垃圾快d收皮啦

靠佢開大1射5架啦

但唔會1助攻only

E閃炸老鼠返黎啦 企咁前

下 9咬都有啦 mmd都Q得中人

唔撚洗理弱智

炸返黎應該自己果邊隻KOG死先

咁又太廢

jayce出botrk有咩用

soaz又差啲死

屌 SOAZ

未試過炸得靚..

soaz差啲又死

究竟soaz係到做緊乜

石女招w咁難食都食左三四次

SOAZ專呃自己友技

切隻cho

BAIT

soaz永遠唔會令你失望

石牆起果下 就可以炸返黎啦

食完飯番黎仲打緊

逼左閃仲唔夠？

Outfarm 200cs

頭痛

好撚重 隻蘇牙屎

好撚悶快D下場啦屌

曹格carry soaz
後期硬返都要針對下佢

Soaz成日拎晒lulu啲技保佢

Khan都出過啦

有人睇到就黎瞓著

睇soaz定係Cody出事先

食屎狗

200IQ

GG la

on9..

馬分

CODY SUN 吐烏氣

gg la fnc

hahahahahaha
食屎狗rekkles都有今日

完場 rekkles
200iq pobelter

真係比你爆死TWITCH

Reckkles??

今次自己拎黎柒

身敗名裂

毒撚最忌有自信

Base race

Rekkles 600幾cs

fnc

on9 game

Rekkles

終於完場

\IMT/

On9 rekkles

戰犯馬份

貪心

自己一個舉左成場重舉得咁撚辛苦
最後自爆

屌其實睇緊咩

on9 ryze 同曹格同人base race...

咁都得！？

好慘 舉重舉到痴左線

成也AD 敗也AD

屌仲唔G

REKKLES:CODY SUN,換隊OK?

成也Rekkles 敗也Rekkles

Imt好波

有無巴打組團去洗眼

好撚產 carry成場 一錯

自己攞嚟柒
fnc出局啦

好撚白痴啊

陰公 成也馬份 敗也馬份

Fnc心態大爆炸

垃圾EU
認真REKKLES懶係CARRY 連大師兄一半都冇

終於唔關soaz事

carry咁耐
最後自爆

Fnc

上得山多

慘

REKKLES : 唔打喇仆街

馬份好型

壓力太大變自爆

fnatic廢到

rekkles個表情
戰犯一下變左

eu全敗

呢下好似係JG A左一下兵仔冇A到水晶先輸

you are not doublelift FeelsBadMan

唔好比Olleh條垃圾出到線

ON99,單捉乜9,人地預左你會咁

SoaZ真係好波 次次比人打殘輸曬節奏

係咪比soaz激到發爛咋

陰公hka比呢隊fnc打爆

Carry 左50分鐘
就係衰衝動

SOAZ應該笑出聲
柒到咁都仲有人墊底

ad 向前flash, 九成時間係錯, 而今次唔係果一成

小王子

GAM出到線就正

又喊啦

Fnc隊員d樣

大ching世界第一AD
垃圾rekkles連同我地大ching同台打嘅資格都冇

soaz: 戰犯轉移之術

上路無作用,如果上路有作用一早就贏左

辣殺

靚仔係咁架啦...靚仔就係要受E D 野

rekkles咁樣做左戰犯 soaz又可以繼續troll

食左你條女？

FNC係咪買定機票都得 打比較弱果兩隊0-2 打埋LZ 0-3 比盡下輪2-4

如果唔係soaz FNC應該贏左

開始識打Cho

神級自爆

9成9出啦 imt 打垃圾fnc 都咁辛苦 琴日gam 屌打到完場

SOAZ原本已經準備揹鑊
點知你rekkles中途殺出

哇痴線 見佢呢個樣都唔知笑唔笑佢好

EU DAY2仲未開齋

rekkles eu deft

馬份應該係比soaz激親先打成咁

返更衣室拎鐵通打撚爆rekkles

馬份

隊友好慘
比佢TROLL完仲要安慰返佢

但明顥咁樣輸個個都轉哂focus落隻ad到
冇人再理隻上路點柒

食屎狗個樣

係街睇唔到 想問食屎狗有冇喊

真心唔知點解S5 OG有soaz條廢撚都可以打入4強

琴日6分鐘0CS,都唔知呢隊第一界冠軍玩緊咩

依家唔笑唔通拜山先黎笑咩

好冇品
利申 唔係HKE fan

Eu今年會唔會淨係得g2贏到fb

Cody sun MVP

啱呀翔清
唔怪得佢兩個咁老友

soaz仲唔退休柒夠未

Rekkles

抵你死

FB最大機會偷到G2雞喎

Xpeke太有腦 第一場連SKT都玩弄緊 但soaz太廢頂唔到Marin

eu

FW 果場玩老鼠贏左

1隻chogath輸比個smite真係經典

Rekkles DMG 48.2% 衰自爆定衰隊友

我買咗G2小組包尾架喎

真正靠戰術玩

公道啲
s5 marin有邊個夠佢打

痴撚線..

Chogath今日未贏過

靠中下，soAZ吉祥物黎

Ollen係以前hke果個

PICK老鼠對線頂得住大CHING咩

soaz真係好撚垃圾

果陣無呢加咁廢
仲要peke玩腦

食藍buff食河蟹果個

S5 MARIN打撚哂,邊個夠打

Soaz真係廢到痴線，條友實力有冇銀牌

6.8k

比2條廢柴用 點嬴呀

Soaz

唔係第一日有人問
車長有咁難認咩

我阿媽CS都多過佢

但marin真係太carry

求食屎狗喊圖

開始識打 逼佢出坦
對面就得AD輸出

有下扮食龍然後靠隻sivir bd嬴game

兩條友垃圾到咁點贏

嗰年ziv殺過marin
夠台狗打飛機打足咁多年

話rekkles係戰犯 不如諗下前面佢無咗佢係咩情況 我同情佢 真係好撚慘 同打ranking 有個柒頭上路一樣

xpeke由s2開始舉重舉左3年日子有功

但臨尾都真係因為佢自爆輸

講真班大陸仔 真係高質素過班台狗好撚多
D氣氛贏撚哂 就算輸都幫對面歡呼
台狗班人唔係自己隊就啞撚哂 個時仲要噓班大陸仔
小撚氣到

食包

係,壓力同BJ+4WARDS果陣差唔多大

出得Cho 就要背負hard dmg 呢個命運

岩岩睇replay 見到馬份死個陣pobelter笑得勁開心

S5 MARIN屈到咁 輸好正常姐

peke玩腦真係世界級
靠macro入四強
不過而家GAM嘅macro仲痴線

拖咁耐 我都睇到頭暈 咪話打果個比人害咗成場

心雄囉 型囉 威囉

果下堅柒

唔關事係呢場拎住曹格個兩條撚屌淨係識行行企企

後期ad做戰犯係咁

get rektles

好掛住xpeke

48.2 即係打少一條友

返工冇睇 閃電狗大勝對手幾多人頭？

神J奇比人終極屌打

團都開唔到點贏呀

但peke d 操控都唔係差
不過打nip bj都係輸線

講真 , 唔係哩下低級犯錯
基本上控制戰局

主要係2個都咁撚廢
比cuvee拎早就贏

soaz你退休啦屌

唔明,有冇講下佢做過咩

公道d講 神J奇係輸成隊轉線慢過SKT

GAM GAM GAM

LEVI 啪啪啪 LEVI 啪啪啪

蘇牙屎定nmd廢啲

我真係iq200嫁 屌你唔信我呀拿

GAM！！ GAM！！！GAM！！！！

答唔到你住
可能要等s8

曹格明明中期就要打得惡d
個兩條撚屌縮到好似前期對線咁

唔好講隊廢物啦,睇下下一場有咩野神奇戰術打LZ

破左Z型走勢了

5條友有一件垃圾無論你個腦有幾勁都注定去唔到終點

NMD咬到人,SOAZ話咁快就死左

左右右左右右今日係

Xmithie真心正
We only won because rekkles flashed foward
Its not somthing we should be proud of

GAM贏到即買ICON

即係LZ C9 SKT

EU 無左 XPEKE 全部垃撚圾

GAM神奇戰術 嚇到LZ賴屎

快撚d退休去賣麵包啦辣殺

蘇牙屎打solo q分分鐘都未必掂

心態好

個chat係咁spam gam

事實真係嬴Rekkles自爆 佢都幾直接

今日吹奏埋最後一次Pobelter 岩岩最後個下應該係bait 見到pobelter 出去前係mini map打燈 200IQ Pobelter

你岩 imt基本上控制哂戰局 根本就唔洗馬份送

佢都頭痛緊點打gam

佢唔記得thanks soaz keep dying as well

準備睇龍珠俾人屌打
GAM! !

覺得rox 好慘

我覺得GAM打LZ未必出大絕
始終贏面太低
下場打IMT應該會

Fnc睇怕都心態爆炸 0-6

睇兵長屠龍

可能佢地多招呢

唔係話想幫rekkles
但係唔係個上路咁廢真係贏左好耐
見佢好多次想隱形行入d睇下有冇得單捉到carry位黎打破口
但就係急左柒左呢下
如果咁就要食哂soaz成場屎 唔係幾公道嘅

Imt同fnc真係差唔多水平

唔洗thanks啦,都預左

兵長 VS 戰錘巨人

等左咁耐
希望有痂線佬睇

GAM黎啦比多D痴線我

Levi睇你表演啦

戰犯根本係lee sin 除左前期同搶條elder 就冇做過野 Soaz都叫做食到下傷

諗落都係太高要求
GAM出奇怪打法/英雄即買ICON

I want something nasty GAM

根本成場係得Rekkles一個打

打落其實真係好辛苦 沉唔住氣都係佢問題啲 其實睇到好慘

pick rek'sai 打地道戰

Lee都踢左幾腳靚,隻top真係唔知做乜尻

khan癡線佬打癡線佬 Kreygasm

好鍾意聽Captain Flowers做shout-casting
佢好撚正

幫cody 刷mvp

穌牙屎soloq應該有金

唔同癲法

希望GAM WIN

硬係覺得吹得越大失望越大

#GAMWIN

唔知會唔會放杰西 ，然後又5ban一路

LZ世界第一

左右右左右右 LZ 100%

Levi 好靚仔

instant pick

無嫁啦都係LZ嫁啦

咁啱趕得切睇gam

成個李治庭咁樣

GAM曹格 希望係新嘢

不如一齊估下今次世界賽khan有無機會用到杰西

諗好揀咩啦一早

有冇人覺得GAM個LOGO好型

唔好曹格呀 今日無贏過

BDD 成隻豬咁,on99

屌放雞同佢條仔

有好軍事組織果種FEEL

覺 加埋呢隻色

係「琴佢」

唔貪心 希望GAM贏到頭十五分鐘

符合越戰主題

molamola
利申:淨係燈過edg

有路都唔識捉
左右右右左左喎清

又留LAST PICK俾JG

錯,係一種信仰

I SAY GA U SAY M
GA M~!!!

硬係覺得GAM會由期望變恥笑

相反龍珠個logo成個老翻PAD咁

肥西打法 黑人上路

Bdd真係好Q

魔鬥

ok 咁都叫講得通
我都想ahq出線掌爆啲人嘴

Morde

黎了

又有新野睇

佢地想做咩

獲獲新野

可能卡瑪打野

mord

wtf moder

預左輸架啦 係想睇痴線打法姐

屌你老母秒鎖

應該威到一陣

Mordekaiser Huehuehue

MAIN魔豆表示

今場又想點

嘩屌

失傳既魔鬥

魔鬥LZ都出過啦

chi lun sin

早期CHO+MORDE行同一條路快速上6?

獲獲新奇獲獲金

係街
有冇人可以講下bp?

無人覺得佢地會嬴LZ 純粹想睇佢地俾驚喜大家

哇 屌佢老臭閪 佢地真係痴線架

覺得今場又玩轉線一定死得好慘

但感覺khan識打魔豆

頭先無追比賽 想問樣on9野
7點唔係ahq打c9咩
依家做咩？

係咪打算拎住條小龍單挑巴龍
利申,solo試過可以

講真，唔跟meta都贏/打到有優勢
呢隊gam一定抵出線
好過d濕鳩imt fnc

睇表演

去到決賽佢地究竟有幾多飯

呢d隊真係 敢打敢搏咩英都夠膽用

輸左都唔會笑佢地啦 比左咁多新野出黎

morde cho撚龍使

新世代m5

唔通次次都係果幾隻英好睇咩,我鐘意呢D,有新意

淨係娛樂性都滿分
要笑都要笑eu先

同埋嬴到FNC都已經證明咗佢地唔廢

想睇levi玩打交英多D

前面啲撚屌打足成個鐘咁濟

兩隊鬥惡

唔會笑，fnc先係外卡
之後要爭氣贏imt
咁gam就名正言順唔係外卡了

TP LUCIAN

反逆EU

輸贏都支持GAM

LOL清泉

岩 farm唔岩佢

對LZ輸就正常啦
玩癡線野先好睇

上6有大咪同你打交囉

好正

真正玩遊戲

gam:bot open

又換路

wtf

用奇英型到一兩次已經夠啦其實

正呀屌

打線痴猛根

正!!!!!!!!!!

可唔可以講下兩邊pick 左咩英

TRIST mid WTF

佢中上換左路數據點計

想問下依到有冇人鍾意龍珠

屌 俾你地講到好想睇 但喺術
有無陣容睇下

條條線都唔同左

呢隊GAM堅正

DOUBLE JUNGLE

真係痴線

好撚正

好難捉摸

咁快爆炸

估佢唔到

收隊

專打亂

重回 S5 肥西

好撚正買番個GAM icon先

我到底睇緊乜野

AD 打中路
中路打上路

LZ靚到

完

重演上場劇本

GAM睇黎收左皮

完 大家可以唔洗睇

係，好清脆

LZ太勁

痴線

依個TP

點估啊大佬

3min首塔
15gg

外卡TP

下路極速3KILL

痴線vs痴線

如果未用過呢招可能ok

4分鐘未夠推完一座塔

3分鐘贏4k

GGWP

Lz惡到

當pray流架咩=.=

呢場gam贏入點買icon

LZ太勁 啲對應方法

失敗了

使唔使咁撚惡啊

我覺得對LZ 反正都輸

GAM 試下玩都係好事

娛樂場

後期可以打喎

Lz處理得靚過fnc幾多

唔通係傳說中既feed to win戰術...

今場唔怪gam 對手太強

想知依到既人係支持SKT多定LZ多

打傳統邊有可能贏
條條線都怪獸

一力降十會,再怪陣都無用

khan唔係普通人dive到

特登養肥ad，後期morde開大攞靈魂

隻上路想點

ARCHIE:我想打機

你認真?

agger
na eu個啲照跟玩法但又差幾皮 跟本無得打

5分鐘32cs jg

正面對決基本上輸硬 出怪招先叫有D機
係LZ太屈

15ff

依場係唔會有後期

盤棋捉到咁大

有CHO,一野咬撚死佢

過到中期先算

暗黑兵法

GAM mola
LZ有備而黎
比人滾起左

你覺得會有後期 ?

試陣味濃

我諗GAM 都冇諗住贏LZ

係就癲

如果第一場就打LZ機會可能會大D

賤種完全招架唔住

相反lz當ng歡樂場咁打返轉頭

勁呀 3AD加KARMA個盾BUFF晒

一切喺預計之中

點解archie成日個樣西口西面

捱到後期咪得囉 仲問認唔認真

咁樣比佢嬴到我驚LZ唔洗回國

星期日先有gam 對imt

淨係用嚟對IMT GAM都可能次名出線

老老豆豆其他隊嘅話未必識TP硬殺 仲on99同你磨緊

3ad陣

我覺得GAM 用返上場類似既陣好少少

anyway 試陣

Levi同tris肥唔起molamola

就算有呢個idea，都唔會咁靚

我覺得呢場係用嚟擾亂IMT 同 FNC

殺得黎都唔會一個不死

gam打唔贏lz正常.
打贏其他2隊就夠

6v5陣

GAM雖然輸頭 但cs都仲keep到

Levi 7lv

執行力LZ做到完美 其他就

但係依家用左 咪比imt做一個counter示範

幾乎已經聽到Pray笑得好開心

可能陣間chok幾個mord bug岀黎remake

到imt諗到counter GAM就有新招繼續mindfuck

cho'gath又輸一場

計劃通

收到win rate劇本

預左輸，收埋自己其他英
我覺得好正常，證明佢地真係有諗過點樣去贏
而唔係好似其他垃圾隊咁跟住人地農但明知輸

無頭唔夠肥啦 BDD一樣高lv仲要有頭 再望下pray

全部輸兵

差太遠,LZ PICK YORICK都應該嬴到

gam個上路好慘

殺左冇得用慘撚到

拳頭識做就應該鼓勵呢樣野
而唔係兩隊交換pick英

投降la 唔打la

No way!

archie都打左好多年

想龍加預示者推塔流
但話左GOT SMASHED架啦

LZ完全唔比機會

mercy plz

佢好似都幾常overextend

玲瓏塔！！！！

頂 LZ成班怪物

次次都推去打炮灰位

贏唔到lz係意料之內

贏到IMT同埋賤種夠出線就得

隻mordy

0/5/0,LZ比條生路佢打機好嘛

我唔想睇啦
比人虐既

pray仔同gorilla 忍左幾年都無冠
會同你無啦啦放下水玩？

其實有隻英可以打贏晒比賽所有上路, 就係厄薩斯, 我以為GAM會拎出黎玩

唔係歡樂場咩
對面仲咩打得咁認真

成隊反應都快 機動性又高 無乜失誤

xayah已經4/0，就黎可以食用

LZ真係往死裹打

魔鬥０５０

佢地都開始亂亂地黎

好似ng場一堆金牌仔玩troll野但排到5個菁英咁

如果正常打應該輸得重慘

其實LZ又勁又做曬功課 真係太癲

有時都好佩服archie依類top
為團隊貢獻
唔係個個做到

啱呀
就係因為韓仔搞到睇比賽睇到咁悶
個個都打經營

LZ目標係SKT 點可以輸比GAM

KT加油！

打白金仔都夠打 但係打菁英真係唔夠

打左15分鐘但好似已經打左30,40分鐘咁多野睇

archie以前係support...

佢打過ad 打過sup 再轉上路
聽講FNC個套路係佢諗起黎

分分鐘完全比賽

可能專登輸畀龍珠降低其他隊戒心

打lz你用乜打都輸架啦 不如搏下

賽前連燈仔好似全力撐gam

4個強殺,你比EU班廢物點都做唔到,做到都可以死2件

好似都打過ad

照撐

唔撐得？

希望c9可以生性屌打ahq

點撚樣呀又

支持都唔撚得

c9

撐佢地風格 佢地打到唔錯成續就好

撐佢唔代表佢會贏,贏先撐就算鳩數啦

唔通撐fnc咩

呢個真

變左幫LZ洗KDA

好憎c9 中路又廢又囂張

gg

CLAPPED

ahq win la

破蛋